Hairspray可以Hand Carry?

一直以黎都係聽人講話Hairspray唔比拎上機,
即使寄倉都要鬼鬼鼠鼠。
但我望一望國泰個網 (),
好似寫住

然後佢example果度都寫住

所以想問下, 如果Hairspray係100ml以下, 係唔係都可以Hand carry拎上機?

寄倉

即係佢個網寫錯定點?

因為佢個網係寫住

我唔係應該assume佢呢篇野係for hand carry咩?

直接寄唔洗煩啦
你上機要gel頭定點

一定要寄 唔寄就扔你 你諗你要唔要冒險啦 不過一定係比人扔

因為唔諗住寄任何行李

寄倉都會先叫你開喼check

應該係以機場安檢為標準
全世界機場標準唔同

100ml 以下可以hand carry,
用透明袋裝住，過x光個陣畀佢check

可以Hand Carry

唔明班人負評d乜，
剩係見呢個post度有人話得，有人話唔得，
就知呢個問題根本好多人都唔知啦

其實可能禁錯，我成日都high到

Btw佢咁寫咪即係得law

一般都可以hand carry上機
試過至少香港/澳門/台灣/日本都得

咁你返黎果陣, 當地安檢都比你過?

你支spray唔過100ml?

試過香港hand carry帶左支止汗劑出境（普通size)
去完日本番黎果陣過日本安檢佢話唔得跟住扔左

少過100ml?

唔係易燃咩

壓縮加易燃 理論上唔會hand carry到

過安檢後再去萬寧買最穩陣

可以 本身用開果支有旅行版100ml
用透明袋入住hand carry去日本都ok